\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\begin{longtblr}[
				label=none
			]{
				width = \textwidth, 
				colspec={|X[2]|X[13]|X[3]|X[3]|}, 
				rowhead = 1
			}
			\hline
			\textbf{Rev.}	& \textbf{Opis promjene/dodatka} & \textbf{Autori} & \textbf{Datum}\\[3pt] \hline
			0.1 & Napravljen predložak, dodan opis projektnog zadatka, funkcionalni zahtjevi i dijagrami obrazaca uporabe.	& Emilia Haramina & 26.10.2021. 		\\[3pt] \hline 	
			0.2 & Dodan prvobitni opis obrazaca uporabe.	& Lea Subotić, Emilia Haramina & 27.10.2021. 		\\[3pt] \hline 	
			0.2.1 & Popravljen dio obrazaca uporabe. & Lea Subotić, Emilia Haramina & 2.11.2021. 		\\[3pt] \hline
			0.2.2 & Popravljen drugi dio obrazaca uporabe. & Lea Subotić, Emilia Haramina & 2.11.2021. 		\\[3pt] \hline
			0.2.3 & Ispravak obrazaca uporabe, dodani sekvencijski dijagrami. & Emilia Haramina & 7.11.2021. 		\\[3pt] \hline
			0.3 & Ispravak obrazaca uporabe, dodani ostali zahtjevi. & Emilia Haramina & 14.11.2021. 		\\[3pt] \hline
			0.4 & Napisana arhitektura i dizajn sustava te dodan dijagram razreda. & Emilia Haramina & 14.11.2021. 		\\[3pt] \hline
			0.5 & Dodana baza podataka. & Lorena Žužak, Emilia Haramina & 17.11.2021. 		\\[3pt] \hline
			1.0 & Dodani dijagrami razreda. & Lea Subotić, Emilia Haramina & 19.11.2021. 		\\[3pt] \hline
			1.1 & Dodani i promijenjeni obrasci uporabe te funkcionalni zahtjevi. & Emilia Haramina & 6.1.2022. 		\\[3pt] \hline
			1.2 & Mala promjena Arhitekture i dizajna sustava, dodani svi sastanci i sve aktivnosti. & Emilia Haramina & 7.1.2022. 		\\[3pt] \hline
			1.3 & Dodane korištene tehnologije i alati, napisani svi JUnit testovi koje ćemo testirati. & Emilia Haramina & 7.1.2022. 		\\[3pt] \hline
			1.4 & Dodan dijagram razmještaja. & Emilia Haramina & 7.1.2022. 		\\[3pt] \hline
			1.5 & Napisane Upute za puštanje u pogon. & Emilia Haramina & 10.1.2022. 		\\[3pt] \hline
			1.5.1 & Promijenjene slike za Upute za puštanje u pogon, izmijenjena Baza podataka. & Lorena Žužak, Emilia Haramina & 10.1.2022.		\\[3pt] \hline
			1.5.2 & Prepravak obrazaca uporabe. Promijenjena slika za sekvencijski dijagram. Prepravak baze podataka. & Lorena Žužak, Emilia Haramina & 12.1.2022. 		\\[3pt] \hline
			1.6 & Dodan Dijagram stanja i Dijagram aktivnosti. & Lorena Žužak, Emilia Haramina & 12.1.2022. 		\\[3pt] \hline
			1.7 & Promijenjene slike za Dijagram razreda. Dodan Postman u Korištene tehnologije i alati. & Lorena Žužak, Emilia Haramina & 13.1.2022. 		\\[3pt] \hline
			1.7.1 & Dodan opis dijagrama aktivnosti. & Lorena Žužak, Emilia Haramina & 13.1.2022. 		\\[3pt] \hline
			1.8 & Dodan dijagram komponenti. & Emilia Haramina & 13.1.2022. 		\\[3pt] \hline
			1.9 & Dodano Ispitivanje komponenti. & Mateo Sergo, Tibor Basletić Požar, Emilia Haramina & 13.1.2022. 		\\[3pt] \hline
			1.10 & Dodan opis Dijagrama razreda. Prepravljeno Ispitivanje komponenti. & Mateo Sergo, Tibor Basletić Požar, Lorena Žužak, Emilia Haramina & 14.1.2022. 		\\[3pt] \hline
			1.11 & Dodan zaključak i budući rad. & Emilia Haramina & 14.1.2022. 		\\[3pt] \hline
			1.12 & Dodano Ispitivanje sustava. & Jakov Halić, Lea Subotić, Emilia Haramina & 14.1.2022. 		\\[3pt] \hline
			1.13 & Dodan kod umjesto slika u Upute za puštanje u pogon. Promjene u ostatku dokumentacije. Dodan kod u Ispitivanje sustava. & Lea Subotić, Emilia Haramina & 14.1.2022. 		\\[3pt] \hline
			1.14 & Završavanje dokumentacije, ispravljanje gramatike i dodavanje slika za Ispitivanje sustava. & Emilia Haramina & 14.1.2022. 		\\[3pt] \hline
			2.0 & Dodani svježi dijagram pregleda promjena. & Emilia Haramina & 14.1.2022. 		\\[3pt] \hline
		\end{longtblr}